！！前警員Facebook大爆警隊黑幕

第二同三中間cap漏左一句原來

請大大力share及喺我呢個post 度留言🙏🏻🙏🏻🙏🏻，以免繼續有人受害被黑警砌生🐷肉

警隊黑幕(一)之黑警

如果迴響大夠300share 加3000 like 會再有警隊黑幕(二) ，繼續大爆警隊由高層至基層為升職上下一心不停砌市民生🐷肉，亦會教大家如果遇到呢d情況嘅對策而唔會被黑警砌到生🐷肉，同埋點樣監察警察令到佢地唔可以再不停🐍蛇王，另會再加一段震撼性嘅警隊高層妨礙司法公正嘅 video 💪🏼

之前警車切線事件又引起滿城風雨😂，有一班我完全唔識嘅警察包括幾個時沙狗🐶不停喺我facebook或者其他網絡上抹黑我話我係革職警察，又起底之類，識我嘅人都知我完全唔會驚被人起底🖕🏻😛🖕🏻，我之前都唔知被起過幾多次底😂，但我現在只係想澄清一樣野就係我讀書畢業後就加入警隊多年，早幾年係我自己辭職唔做的，呢幾年警察總部不停寄信和電話搵我，叫我提供戶口將來55歲比返退休金同每月長糧比我(如被革職係唔會有退休金和長糧的)，但我貴人善忘從來無理過無回覆過，但我而家突然好得閒就爆下警隊黑幕😂

警隊高層包庇所有警區開工第一個小時一定係集體🐍蛇王令警區真空罔顧市民生命及財產

警隊通例規定，開工中段時間有一小時用膳🍚時間(但所有警察都會早半小時返差館，之後又會遲半小時離開差館，共違規地食兩小時飯），另用膳前和後會各有15分鐘飲茶☕️時間，但不可以在開工首一小時和尾一小時而且還要事先通知電台，亦只可去一些指定地方(大部分都係指定為7-11或OK便利店）

但警隊不成文規定一開工就所有警察留喺差館食野或到其巡邏嘅咇份餐廳食野一小時不外出巡邏😱😱😱，而這個時候巡邏小隊嘅督察、警署警長和警長就一定會在警署canteen 一起食野和包庇下屬😱😱😱，但最誇張係，所有嘅警察嘅記事册記錄全部都一定係會記錄當時在其咇份巡邏，今時今日警署以及周圍都有咁多cctv ，只要一查cctv ，就可以查到事實，但警隊高層以至警務處處長都知這不成文全警隊蛇王文化多年但仍然繼續包庇，包庇原因係因為佢地自己都要喺嗰一小時一齊🐍蛇王

警察早更時間一般係7時至7時半開始，中更時時係3時至3時半開始，夜更時間係11時至11時半開始，視乎警區而定，開工時間為8小時45分鐘

我10幾年前加入警隊，當時雄心勃勃💪🏼，好天真😇咁諗住服務市民，維持治安，但出學堂後發現原來理想同現實係完全唔同💔，每個警察都會不停做妨礙司法公正嘅野，例如刑事案每次拉人，為左加強証據，就會衊造事實，甚至好多時會砌生豬肉，例如你想搜一個人身，警察如果見到呢個人附近地下有毒品，就會假定d毒品係呢個人，然後就會話喺呢個人衫袋或褲袋搜到，再過分d甚至會有警察開工時帶埋毒品去砌生🐷肉

有時就算真係見到有個人拎包毒品落地下，拉佢返館後如實講經過，但上司亦都會迫你改事發經過，話証據唔湯唔水，上司會炸型話你做唔到野，最後你就要被迫將事發經過改為喺嗰個人褲袋搜到包毒品，所以每位警察都會經常自願或被迫做妨礙司法公正嘅野

"好在今時今日有iPhone 📱，否則當日我已經會被拘捕襲警"

又例如有時喺街巡邏，警察會濫權令到市民不滿，有d人就會好似我段video 咁講粗口鬧警察和大聲喧嘩，但因香港法例以上行為並無犯法(除非大聲喧嘩者引起人羣圍觀，破產社會安寧，但警察一定要事前先作出口頭警告，而且需要現場有證人肯指証才可以拘捕，而如果當警察發出口頭警告後你立即收聲😷，警察亦唔可以🙅🏼‍♂️拘捕你的)，這個時候通常都會一個警察突然影帝上身插水🤦🏻‍♂️然後訓喺地上話比人打，然後其他警察就會蜂擁上去拉呢個人襲警，之後通常都會砌多條拒捕，然後返到差館再成班警察夾囗供揑造証據，只要你在場就一定要講假口供，除非你諗住唔做呢份工，如果你夠膽唔比假口供，上司就會迫你，明示或暗示你將來唔會有好日子過

偶爾會發生警察被揭發妨礙司法公正被告上法庭，呢個時候當時指示你咁做嘅上司就會突然失憶話從來無指示過你咁做

『今時今日，每當見到有警察執行職務時，記得隨時隨地攞出你地部電話錄影，咁佢地就唔夠膽再亂砌生🐷肉』

待續.............................

開左個post又開

Alan Wong

LM

報紙佬識上連登攞料未？

推 + 正皮

班毅進垃圾除左食玩痾訓 仲會識啲咩

Alan wong

非禮強姦打交搶劫無惡不作

又賴毅進仔

d讀過下書既高層都係咁架

大大力推

你啱

佢地學堂讀果少少法例,係為左諗辦法去犯法

垃圾黑警

Pish

Old news

mmj

Alan wong
我有朋友識佢

第一次睇

推

唔怪得之前警車有毒品啦，原來正職係販毒+屈人藏毒

留名

之前都有新聞報導過警察同毒販合作，警察負責通風報訊毒販間中交人比佢地升職，所以間中出現十幾歲後生販毒被拉

拉親都係收少少錢帶貨既後生仔，有冇咁撚橋呀

同大陸公安一樣咁撚黑暗
成日係街見到有差佬食煙都知咩事啦

part 2呢？

呢排少咗警犬死於非命，上帝做乜咁hea

陳永仁係咪佢同事？

Lm

隔離咪post撚左囉屌

又自爆

有隻警犬偷偷留下腐皮

狗咬狗骨.jpg
btw, 警察叔叔如果你有睇呢個post 我想同你講，你地嘅回應基本上就係令佢個facebook更可信嘅地方

Alan wong本身都係騙子
之前賣波料好多人中伏

lm

唔止咁少既

好仔唔當差
BTW,上面有人想"抺"黑爆料人

留名睇啲狗有幾仆街

一直都覺得警犬係揸正牌嘅古惑仔

成個警隊腐敗到咁
入到去仲邊有好人
各位巴打見勢色唔對記得拎電話拍住片咁同佢地玩

電話都扔撚爛你

唔奇 我有fd當差

佢話 你係街上見到 係因為有call焗住出去
如果唔係既話 大部分時間都係差館 or 警車

我都講下，尋晚發夢夢到，咁朋友個阿哥係古惑仔撈毒既，不定期交人交數係真，唔出奇，試過當面見到自己阿哥斷正，大義滅親報哂警，CID的走佢埋一二邊傾計就放走佢冇事，因為佢幫緊d差佬交數，斷正都有免死金牌

大既永遠唔會拉，除非上層有哂溝通先出手

爆咗咪又係咁,唔通你班港睇完會做反咩

又係ALAN WONG, 佢究竟D錢邊到黎

爆大獲要 300 share + 3000 like 為乜 ?

推上報，多人睇到先有自爆價值
無人及住，幫手，自己死同三國殺反賊自己單丁隊主公一野有咩分別

事源

第1次睇
而家咬緊花生

多人睇到 唔好咩

人地唔當波料咁賣俾你咪執到

不成文食飯時間係真既 大部分警區都係咁 生豬肉無佢講得咁多 以前嚴重D

利申 現役 UB

記得有單係褲袋搵到毒品
但條褲係冇袋定個袋係縫埋左

當過差果然唔同d
普通市民識撚咁玩

無睇矖
但我覺得個女警犬算係咁
佢又唔係大（反）事主轉頭
攞完威咪算囉

不安

屌
警犬有撚死錯人咩
擺明比人拋疾左啦

上一代教落被人搜身 要對手灘開雙手 證明無「野」拎住...

推咗先

估計係片主一拎電話出黎拍 即刻720度轉變

如果比人要求去後巷搜身
可以點拆

阿蛇做野唔洗你地教

好似變魔術咁

乜都識呀 休班果陣個個都係高手黎

原來條片係佢拍

阿sir 做野,洗撚你教

如果條街人多直接大嗌叫佢原地搜
條街無人自求多福

Alan wong 不是賣料嗎？

依家覺得做幾年警犬都係好事，入去搵晒啲黑暗嘢留返日後爆料

正經post都咁少人回

黑警

又係你條仆街冚家剷

如果佢的你入去呢？ 半推半撞
又可能會屈鳩你郁手襲警

其實警察仆街冚家剷就係人都知架啦，以為識d雞毛蒜皮嘅法律就可以欺負普通市民，見到有錢佬咪係一條狗咁唔敢出聲

極醜惡2.0

拿香港警察呢...

呢條賣料狗黎

留名遲d睇

岩，普通人邊識法律，呢個世界就係咁

賤種dna
讀唔讀書有冇學識都改唔到基因本性

少咁又點，有就有啦，砌生豬肉，一單都嫌多

警察蛇王傳統文化又唔係新鮮野咁都爆

等part two

屌你老母黑警死全家

都唔係咩新鮮事

留名

黑警

講撚到屈人生豬肉比以前少就無問題咁

屌alan wong 都唔好得去邊la,之前未又係facebook 賣日職流料,扮有錢佬

btw,黑驚仆街死

工作台個警犬post咪就係佢開
口講到為兩餐就甘願做狗，就覺得其他人都係咁
D價值觀同班黑警一撚樣
仲扮哂野話改變入面，另一邊屌你班連登仔廢青
不過個post仲有好多真心膠信，唔怪得香港咁多大愛撚

老實講句, 其實主要係睇咩警察部門

普通既警察, 可能有呢D事唔出奇

但如果是受過嚴格訓練既飛虎隊, 反恐特勤隊, 就多數無呢D事

你有冇見過飛虎隊犯法?? 無
因為佢地係精英

成班垃圾 麻鬼煩

留名!!!

朱仔成你訓撚醒未

想請教下樓主
朋友個黑警老公做反恐
早一兩年同佢講
要返大陸training 一個禮拜
有冇機會真係training 而唔係叫雞呢

唔理真定假
推左先

躝啦屌你老母 識咁撚多野又唔見你周圍講

蛇王，砌生豬肉呢啲好閒姐
眾所鳩知架啦
講到發現新大陸咁

又一件

親細佬以前算係街童，成日周街蕩。有次佢同我苦訴話有次同朋友係街到畀黑警逗，可能講野唔啱聽定串咗啲，畀黑警拉咗上警車 車咗去山邊打，打完仲講話再串就畀包粉你告你藏毒。
件事都10幾年前

戴定頭盔：咁我都遇過啲好嘅警察

開Facebook直播佢出街

咁屌你地老母都眾所鳩知架啦
D狗一聽到就好大反應好似發現新大陸咁

不推不是人

其實呢d野不嬲係人都知係真架啦
當初入警隊唔係以為警察係正義呀嗎前警員

有無啲有力既證據可以share

朱西成呢種人唔會醒架啦
其實點解讀呢種人好呢？自稱做地盤但係又無限上腦以為自己係差佬精英

好心你地唔好咁天真啦
你地以為警察就係正義既化身咩

我見過有班後生既黑警，臨出警署門口果時係到互相閹j

我細個真係有諗過做差人的，但雨革後......

呢個真係屌佢地老母

交數就正常人都知潛規則 捉親既都係收到線報 捉既又係令仔 其實捉入去班令仔應該夠起多個字頭

屌佢老尾為升值搞撚咗咁多人嘅前途

之前有單 話阿姐廚房有刀，捉咗佢去精神病院住
有冇人知宜家點

o拿

話時話，下月柒警案大家點睇？

那～～～香港警察呢...

有part two了

請再大大力share及喺我呢個post 度留言🙏🏻🙏🏻🙏🏻，以免繼續有人受害被黑警砌生🐷肉，今次如再夠1000share 加 3000 like 我就會再大爆警隊黑幕(三)，到時真正戲肉先正式開始

説好的黑幕(二)爆嘅野要延後去黑幕(三)先爆😂😂😂，因太多現職嘅無知警繼續話我係被警隊強迫退休，有d又留言話我工傷之類，我唔想無止境咁喺個post 度同你地爭拗，所以呢篇野有大半係寫比你地睇學下野，現兩附上兩份文件，一份係寫住我係辭職的，另一份係我工傷向警務處處長索償百多萬

警隊黑幕(二)之垃圾白衫裇黑警

我知我攪到你地覺得好無面，所以就不停抹黑我想令人質疑我嘅誠信，最初就話我係革職警，到我有退休文件又話我係被強迫退休，你地講晒啦😂，我知有好多警察追緊我post ，拿 而家就為左你地寫篇野比你地班無知警知道真相，順便可以喺師兄我身上學下野，唔使成世喺警隊對住班狗上級做奴才

警隊上樑不正下樑歪，白裇衫喺我眼中全部都係垃圾，白恤衫每日嘅工作就只顧擦鞋，警察工作係要有社會責任，有公共性唔係私人機構，但白恤衫每日只係會諗啲擦鞋👞政策獻媚，對社會毫無貢獻，只係不停擾民，行行企企擦吓鞋就等出糧😒

例如試過我守個環頭個指揮官警司鍾意午飯時間一點鐘去跑步徑跑步🏃🏻，當時我係便裝特遣隊，個幫辦同時沙就叫我地幾個12點幾去跑步徑不停截停d跑步或散步人士搜身，又話唔理用咩方法當日一定要喺指揮官跑步嘅時候拉到單毒品，之後我見到個時沙比左一張摺埋左嘅紙仔沙展，當時我以為佢地講秘密，後來個沙展同我地三個PC一點左右到跑步徑，是但捉左個踩緊單車🚴🏻‍♀️嘅𡃁仔來搜身，然後個沙展就變魔術🎩咁喺個𡃁仔褲袋度搜左包K仔，而嗰包K仔正正就係個時沙比個沙展嗰張摺埋嘅紙仔咁上下，最後領功當然係個時沙同幫辦啦，正如有時你地平時睇新聞會有高層出黎講破左咩案咩案，但其實呢班垃圾咩都無做過，真正去查案同拉人只係PC去做的

所以基本上大部基層都好憎白裇衫，但奈何要搵食要生活所以個個都只能呑聲忍氣，個個都會成會日講，如果發到達就𨳒柒你班冚家鏟，我終於做到喇😃，我做到發財💰，但對住上面班狗🐶我係唔會立品的，當時我已經決定左會辭職，但唔知點解決定想辭職後就成日病😂，病到我一個月返得三四日工左右，當時我係軍裝，得閒就返去都係玩下d狗上級，我揸林寶🏎又揸波子🚗返工泊喺差館，呢班狗🐶上級知我隨時唔撈大部分都變臉變到好似我屋企隻狗咁乖，但當然總會有d狗係唔化的，當年一位時沙🐶名叫林世德，開工全隊人更前訓示之後竟然夠膽大聲同我講野叫我留低話要見我，於是我就大庭廣眾大罵佢面就人地比架就自己丟，然後就將條皮帶連槍🔫連對講機拋去佢面前地下，話病要睇醫生就行左去，當時佢塊面紅到噴火🔥好好笑😆

每4年內會有180日病假可支足全薪，第181日開始就只能支半薪，除非係工傷先可以支全薪，當我放共180日病假後，我突然返一日工，但又唔知點解突然咁唔好彩坐上張木櫈斷櫈腳😂，就係咁工傷日子就正式開始了，工傷頭兩年係支全薪，兩年後就要警務處處長批先會繼續有糧出，工傷期間我完全唔合作完全失蹤只係每兩個月就寄張私家醫生嘅醫生紙返差館，加上每日吃喝玩樂又去滑雪🏂⛷又post facebook ，所以我預左兩年後就真正辭職(我要強調我係真工傷的😂🤣，警隊又搵政府化驗師去驗張櫈都驗唔到d咩😛），工傷當日係跌親隻手，醫院叫我留醫但我拒絕，於是離開醫院坐警車返差館搵衫，返到差館隻🐶指揮官警司同埋隻🐶三粒花等緊我，扮好人叫我入房同我講話算數好來好去唔好玩工傷，但🐶扮人永遠扮唔到的，所以比我識破呢兩隻🐶狗想錄我音😝，最後當然比我𨳒到顏面無全

期間我搵律師告警務處處長疏忽引至我受傷索償百多萬💰💰💰，到大約一年半，有一朝突然ICAC上我屋企拘捕我洗黑錢和警務人員收入與官職不相稱然後擔保外出，ICAC對我講報案人係警務處，警務處喺我工傷期間，查到我戶口得知我有好多錢、股票、同用公司名買下好多物業，於是去ICAC誣告我洗黑錢，而我對警務處處長嘅索償亦喺正式上法庭前兩星期警隊終於跪低願意和解唔需要上法庭，最後同意賠百幾萬比我，另外再幫我比埋我嘅律師費幾十萬，無耐之後再收到ICAC通知唔會檢控我，我可謂大獲全勝，而之後亦正式辭職離開警隊，警隊高層對我恨之入骨，但又吹我唔脹🖕🏻🤑🖕🏻

如大家覺得精彩，請繼續share and like and LM

待續...................

佢真係中六合彩發達？

Yes

嘩屌 佢真係好識玩

你可以向 警察投訴科 或 監警會 舉報

老實講句

好多人都話 警察 蛇王/比生豬肉人食

咁點解你地知咁多野, 唔向警察投訴科, 或監警會 舉報呢??

但還是你地9up, 無證據??

有時唔係由你話port就port到
自己人查自己人

依家d五毛咁低質

條撚樣似9吹咁多黑暗野
老廉真係唔知咩

李偲嫣呢？唔快D撐警？

親眼睇到 同 有冇証據係兩件事

蛇王一定真！

利申：以前工作成撚日見到

有迷思：大家有無見過差佬通宵行必？

條友仔唔係反佔中咩，仲以為佢都撐警

大大力pish

正皮
推

ICAC拍戲就叻

之前條狗閪專員買茅台就知icac乜撚料啦

六合彩頭獎都好快駛哂
應該仲有3T果d

留名跟進

上年見過alan哥，有料到

白痴仔反屋企等消息啦

死好命 但又扮係投資有眼光周圍呃錢
大約6,7年前既事啦
成日去lkf, 又post 現金

佢個圈子果班都係咁

個個著到身光頸靚, 又扮到真係好有錢咁
d 女係咁圍埋去,
d 傻仔就比佢地呃曬d 錢
只係睇邊個呃得多, 同邊個會曬命

其中一個融入唔到個圈子就比佢地爆大鑊出追殺令(即係唔比佢玩, 叫人咪再比佢呃) 既叫Wing Foo

總之成班都係騙子
遊手好閒, 發下橫財就用黎做資金去呃錢

無咩好羨慕

香港警察既存在簡直係威脅緊市民既安全

香港公安

MORE

之前係街見到差佬行beat
同班fd講左聲 屌！毅進仔
佢地即刻成隻狗咁低頭走開

利申名校仔

差佬點只驚有錢佬 見到著住件G2000校服嘅名校生咪又係低頭走過

其實都有好有唔好既，同埋佢爆佢既料幾多真幾多假幾多係聽返黎冇人知，呢個年代警察又好，平民又好，乜鳩都有，屌還屌唔好跟車太貼就得咁多位巴打，一陣做錯講錯on99比人拉返去玩一輪都唔鳩低

有，你出銅鑼灣旺角呢d地方一定有，以前係維園一晚比人豆4次，豆第三次我地講又黎岩岩先豆左兩次，佢地好聲好氣話我地呢邊會有唔同組既人巡，所以唔會知邊個睇過邊個未睇過，又試過落雨比佢地豆，佢地叫哂我地上警車，同我地講落雨唔好淋病，上黎慢慢睇身份證，之黎叫我地小心呢頭夜晚好雜，有d就好好傾，唔會整個差佬款出黎，有講有笑，
不過都試過撞到d一開始認定你搞事，一黎已經有動作，又鳩串，口邊係咁提住咪係度搞野呀，所以你問我黑唔黑警一般般啦又唔會特別反感又唔會特別有好感，撞到好定壞睇你好唔好彩

人地當你傻仔, 唔撚理你渣

你估個個好似你咁, 行街會抬起頭, 成個傻仔咁咩

之前行街見到兩個名校仔, 個樣成個毒撚咁

我講左句:「屌, 讀死書既垃圾」

結果兩個名校仔個樣好嬲, 谷住谷住, 又唔敢出聲
真係睇到我笑左出來

佢就真係笑鳩你日曬雨淋喇警犬成

哇好威呀

第二個爆料po未夠share 同like啊

懷疑有人冒警

讀死書應該點都好過讀屎片做狗

憑咩笑人毒

所謂既名校仔, 有事果陣, 又咪一樣報警求助

咁憎警察, 唔好報警啦

叫班警察不出糧並允許私家公司成立保安隊提供公安服務囉

就係憎鳩你班廢柴先比多d野你做

就算係義工都唔等於有得hea
更可況係well paid for it?

名校仔同daddy講聲 你老頂都要奶腳指

咁你一定好憎你老母, 搞到你老母養大你個on9, 咁辛苦

名校仔 咁多FF, 果然係讀死者既毒撚

你上頭咪又係大把名校仔 你有冇笑鳩佢地

名校仔都有分好壞

加入警隊的名校仔, 是好人
因為佢地加入警隊, 係要維護法紀, 保護香港人的生命和財產

屌鳩警隊既名校仔, 就係壞人
因為佢地連 基本尊重都無,又唔識對警隊感恩

Okok

感恩 屌

名校仔讀咁多書都唔識尊重 正垃圾
毅進仔就唔同啦 讀屎片唔撚洗識尊重

試過一次12點幾係大埔比差佬check身份證
不過已經係5,6年前

個fd做輔警
佢話每次番工
每更8個鐘
得個幾鐘係出街

其餘6個幾鐘係警館坐 訓 玩電話

豬仔成點解你真係可以成隻豬咁

垃圾先做警察

原來吳聖人2個月前先至老來得子，俗語有話差人愛邪牌，大家又估下佢老婆係咪蝗族呢可？？？有冇驗DNA咁呢？？？

強帖留名
黑警

極醜惡？

之前上完堂功課係做法庭新聞
去法庭聽左幾日，
10個有6/7個後生仔既運毒既案情大約都係警員巡邏時發現該名人士形跡可疑，上前搜身時，發現懷疑毒品.....
你明架啦

呢個冇咩關係wor
警察一日截停搜身咁多次有咩出奇

警犬衰係正常
諗深一層律師都唔方好
有d幫黑警有d幫大鱷
環環相扣
唉,香港極度資本

朱仔成你小心d啦
通常你呢d人就係被屈嗰班
最後立場就調轉，今天的我打倒昨日的我

扔爛都無用,爛之前既影片會自動上傳iCoud

呢個post好多打手想洗白